李家超話可隨意搜身，聽到我都想做狗

可以同街借故摸鳩d女

恐怖分子做野, 唔撚使你比卡超教

正仆街